謝霆鋒D口味真係……鐘意親D女都係人盡可夫

好似着鞋咁, 唔洗break in

Mk仔你都無預佢係咩痴心情長劍啦

老雞王菲又點睇

其實唔係條女既問題
試想像下你係條女
當年見到霆鋒好型而痴埋去
點知佢鐘意choke, 扮野
仲要愈來愈柒
日日迫你食佢整既野
你係條女，走唔走先

這個世界最壞罪名叫太易動情 但我喜歡這罪名